{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040904",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "모이라 카페"
    },
    "text": "モイラブランチカフェは朝食、ブランチセット、夕食のメニューを提供するカフェです。コーヒーはエスプレッソ2ショットで深いボディー感を感じられ、ホットコーヒーは354ml缶で、ICEコーヒーは500mlPETで提供されます。飲み物の種類によって包装容器が変わり、配達料を除くメニュー三万ウォン以上購入の際、飲料2個を無料で提供します。レモネイドとグレープフルーツ・エイドは無料の飲み物から提供され、10杯以上の大量注文の際、店の電話をあらかじめしてください。カフェは日光駅1番出口でオシリア駅(機張駅)方向に500m歩くと出てくるウンパナクシとセブンイレブンの間に位置した黒い色の建物1階にあります。メニューの中でアイスアメリカーノの価格は2,700ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "モイラブランチカフェはどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "モイラブランチカフェは朝食、ブランチセット、夕食のメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "モイラブランチカフェのコーヒーの特徴は何ですか？",
            "answer": "モイラブランチカフェのコーヒーはエスプレッソ2ショットで深いボディー感を感じられます。"
        },
        {
            "question": "モイラブランチカフェのホットコーヒーの容器は何ですか？",
            "answer": "モイラブランチカフェのホットコーヒーは354ml缶で提供されます。"
        },
        {
            "question": "モイラブランチカフェのICEコーヒーの容器は何ですか？",
            "answer": "モイラブランチカフェのICEコーヒーは500mlPETで提供されます。"
        },
        {
            "question": "モイラブランチカフェの配達料は無料ですか？",
            "answer": "モイラブランチカフェの配達料はメニュー三万ウォン以上購入の際、無料です。"
        },
        {
            "question": "モイラブランチカフェで飲み物を2個無料で提供してもらえる条件は何ですか？",
            "answer": "モイラブランチカフェで飲み物を2個無料で提供してもらえる条件は、メニュー三万ウォン以上購入の際です。"
        },
        {
            "question": "モイラブランチカフェで無料の飲み物は何種類ありますか？",
            "answer": "モイラブランチカフェで無料の飲み物はレモネイドとグレープフルーツ・エイドです。"
        },
        {
            "question": "モイラブランチカフェで大量注文をする場合、事前に何をすればいいですか？",
            "answer": "モイラブランチカフェで大量注文をする場合、事前に店の電話をしてください。"
        },
        {
            "question": "モイラブランチカフェはどこにありますか？",
            "answer": "モイラブランチカフェは日光駅1番出口でオシリア駅(機張駅)方向に500m歩くと出てくるウンパナクシとセブンイレブンの間に位置した黒い色の建物1階にあります。"
        },
        {
            "question": "モイラブランチカフェのアイスアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "モイラブランチカフェのアイスアメリカーノの価格は2,700ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 514
    }
}